[副簽BNO] 幫friend勁簽7 8 個名，會唔會有野？

犯國安法

冇問題嘅
照足規矩做就得

唔係上限3個咩

佢係副簽張相同表格話識左幾耐，
用意係判定呢個人係真既，
只要諗住呢個原則就冇問題
你諗下97年個時電腦唔發達，用咩去判斷你真係呢個人 ?
就係透過專業人士 ( 受過高等教育 ) 去建立一個 honest system
有咩就集中返係薪火問

有上限咩?邊度講?

打去英國領使館問架咋

邊會架，我成日幫人簽

可唔可以幫我副簽埋丫？

區議員成日幫人簽

想問下幫人副簽果時，
佢話

There’s a problem

Enter a valid postcode

Your home address

Tell us where you live. Only give a work address if you also live there.

Postcode
Error: Enter a valid postcode

想問下 postcode係香港既話應該填咩先過到？

要副署人喺英國先可以ONLINE 副署

副簽師

我想問副署果個係咪要續左本BNO 先可以幫人副簽，如果本野過左期就簽唔到？